\documentclass[letterpaper,12pt]{letter}
\usepackage{setspace}
\usepackage[top=0.8in]{geometry}
\pagestyle{empty}
\usepackage{amsmath}
\setlength\voffset{0in}
\begin{document}

\begin{flushright}
Cochabamba, Jueves 25 de Febrero del 2016.
\end{flushright}

\vspace{0.5cm}

\begin{flushleft}
Se\~nores \\
\textbf{Honorable Consejo de Carrera de Ing. Inform\'atica} \\
Presente.- \\
\end{flushleft}

\vspace{0.3cm}
\begin{center}
\textbf{Re: Notificaci\'on de finalizaci\'on de proyecto de grado.}
\end{center}

\vspace{0.3cm}

\begin{onehalfspace}

\hspace{1cm} De mi mayor consideraci\'on:

\hspace{1cm} Mediante la presente tengo a bien informarles de la
finalizaci\'on del proyecto de grado titulado \textbf{``Implementaci\'on del
algoritmo MD5 utilizando la GPU y CUDA''} desarrollado por el Univ. Cesar Flores
Guarachi.

\hspace{1cm} Sin otro motivo en particular me despido muy atentamente.

\vspace{2cm}

\begin{center}
- - - - - - - - - - - - - - - \\
Lic. Carlo Calder\'on \'Uzqueda \\



\end{center}
\vspace{0.2cm}

\end{onehalfspace}
\end{document}